出世紙同而家唔同名 點申請BNO

上網睇過補領出世紙好似唔得 年滿11歲或以上就不得加名或改名
咁如果照寄舊名出世紙去申請BNO得唔得
有冇人試過

你改名有改名契架麻
印埋張契一齊寄過去就得了

無錯
我情況同你一樣
預先印定份改名契寄埋比佢就OK
不過我唔記得佢係咪要寄正本,如果佢要正本佢會通知你

民政處宣誓

加張改名紙寄過去

正本改名契